* const_query_string_in_database.py
> В модуле описываются запросы к бд которые необходимы в процессе тестинга.

* const_some_db_data.py
> В модуле описываются данные необходимые для гененрации тестовых данных в бд